其實呢類政治中立既人都算係藍絲咩？

「政治嘅野我唔識」總之警察打人唔岩，政府腐敗無能唔岩，示威者破壞都唔岩，中國唔岩，美國都唔岩，全世界都有唔岩」

講呢類說話既人都算藍絲咩？

係豬

但都唔好屈中立既人藍到仆街

助紂為虐都唔係同路人

你都好獨裁下WOR......
首先佢就算屌9警察開槍唔等於要支持黃絲...
然後係你咁既諗法就真係推緊D淺黃/淺藍/中立既去哂深藍LOL
最後係, 你知你係爭取緊民主? 你真係知咩係民主?
民主精神係包容接納唔同異見...又唔係好似你咁唔聽唔問唔了解就覺得唔表態都係對家, 咁同黨有咩分別

有助咩？

呢d最撚自私 比藍更仆街

其實所謂嘅要民主
講白d就係唔要中共

犬儒唔係中立
犬儒係懦弱嘅一種
而今時今日咁就係因為一班連鍵盤戰士同睇新聞都唔願做嘅人

巴打快啲走 呢度我頂住